对四颗岩石行星所在的太阳系内部陨石进行的一项新分析表明，地球的构造块输送了足够的水来解释地球内部埋藏的所有H2O。地球的构造块可能比以前想象的含水量多得多|克里斯托弗·克罗克特| 2020年8月27日|科学新闻
天文学家首次捕捉到一个遥远的行星家族及其类太阳恒星的肖像。2020年8月26日，我们太阳系的一个奇怪的表亲被摄像机拍到了《学生科学新闻》
David Armstrong在英国华威大学领导的一组研究人员最近训练了一种机器学习算法来识别“系外行星”——也就是说，美国宇航局数据之外的太阳系外的行星。50颗新行星，包括一颗和海王星一样大的行星，都是通过A.I.《财富》杂志（2020年8月26日《财富》杂志）鉴定出来的
我认识的大多数年轻人已经决定不生孩子了，因为他们不希望自己的孩子在一个注定要毁灭的星球上长大。Z一代受到气候变化的“创伤”，他们是应对气候变化的关键|马修海默| 2020年8月19日|财富
太阳系是一组围绕太阳运行的行星，包括地球。科学家们说：Solar | Bethany Brookshire | 2020年8月17日|学生科学新闻
安迪·塞基斯，《类人猿星球的黎明》你想站在历史的错误一边吗，学院？2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
事实上，墨西哥购买和销售的美国商品比世界上除加拿大以外的任何其他国家都多。为什么墨西哥人对奥巴马周二的重要会议感到愤怒？小鲁本·纳瓦雷特2015年1月6日《每日野兽》
对她来说不错，但这是对星球时尚的可耻控诉。《Vogue》的一个封面并不能解决时尚界的重大种族问题| Danielle Belton | 2015年1月2日| DAILY BEAST
《蝙蝠侠》和《人猿星球》似乎比文化早了15年左右。蒂姆·伯顿谈到了《大眼睛》、他对恐怖的品味以及《甲壳虫汁》续集《马洛·斯特恩》2014年12月17日《每日野兽》
为什么要聘请一位摄影大师来为世界上最成功的酒类品牌之一工作？麦卡伦威士忌的餐厅、酒瓶和摄影作品| | | 2014年12月16日|每日野兽
海王星是太阳系最外层的行星，该系统的直径为5584百万英里。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
卡西尼号通过某些点的位置观测到金星绕其轴线的公转。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
梅多斯开始玩内行星组合游戏，虽然赔率很低，但偶尔会有回报。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
我们这个可怜的星球将只是一个在星光下黑暗的道路上旋转的沉默的幽灵。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
由于这颗行星的细节将在这项工作的几乎所有剩余时间占据我们，我们将暂时忽略它。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒